====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les déplacements entre le domicile et le lieu de travail ne connaîtront sans doute pas l ' évolution la plus spectaculaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

